[轉會窗已完]利物浦空窗完成轉會等開季討論區25

慢到

好波

樓主好波,搶贏CAN子

唔係on9子開

起碼唔洗負皮

On9子搶唔到

無啦啦又殺兩個出黎搶 計錯數

樓豬比d創意牙 ，呢d topic 小學雞都諗到啦

搶開po都專業d牙

Can子如果控制唔到自己 建議睇睇醫生

抵啦

咩ec

唔鐘意改d on9名喎
有種未搶1001下個post囉

女仔有少少腹G好正

樓主好波

x24

只望踢世界盃嘅利球員無穿無爛返黎

ching你俾人喺公海屌喎

邊到

沙拿
明奴
老虎
taa
軒
米

好似冇了

有無舊登利狗block左can子條畜牲

On9 得濟比人屌緊?

少到

明明我地好撚多英人

mane

黑口黑面

古積
交屁

費奴 1個走2個返

一切於小妹如浮雲 ，小妹已立地成彿

色即是空，空即是色🙏 阿門

沙狗咁憎我真係一個謎

抵你條on9俾咁多人block

係

唔上黎講多d野 我驚我一早自殺死撚左

玩留

牙兔

日日重覆做 ，日練夜練 ，一日唔合講唔講到十句野

不送了

ching又入黎

士砵亭星散

葡萄牙傳媒報道，士砵亭透過葡萄牙證券交易委員會昨日（6月11日）宣布，4名主力球員申請解約，分別是葡萄牙國腳中場威廉卡維奴（William Carvalho）、波基斯費南迪斯（Bruno Fernandes）、葡萄牙國腳前鋒謝臣馬田斯（Gelson Martins）以及荷蘭前鋒巴斯杜斯（Bas Dost）。在上月球迷衝擊訓練基地後，球員認為他們有解約的合理動機。

Gelson Martins可以買黎做後備翼喎, 上年傳到咁行, 依家隨時有得Free

真係諗唔到市場上有邊個好似費基亞咁全面
迫搶, 組織能力, 個人突破, 射術, 助攻, 身位又有
中中,攻中,假9,翼都打到

可能就係知道消息，即刻扮哂野激嬲lyon

牙喵 加盟我利啦

比著我地 最理想一定係Fekir +Shaqiri +Martins

不過最後有Fekir + Shaqiri 都叩謝聖恩

呢個真

有fekir都皇恩浩蕩啦

同Martins傳得最行係阿妓

有Shaqiri都皇恩浩蕩啦

Fekir唔會有啦
搵哂Echo果D話唔係壓價, 而係體測後決定唔買,
如果之後買返咪姐係自打嘴巴

唯有望高普企硬

以前利post都好似巴post咁

次次我打電話直接稅邀請個球員加盟
球會都唔比我買，仲要搞到柒一柒
比我就辭職

Who

垃圾會然

旬果有流出

終於唔係條on9開po

乜都冇 點討論丫

自己去成人台啦屌

駛唔駛幫你起埋機呀

好阿

好日唔得閒係到留言,
一黎又係呢D野

之前雲迪克都end interest啦 希望今次都係咁

Link

想食殘廢餐

隨意門

fsg out

都話成人台有

【利申鏡報】

近半季於侯城發揮可人的哈利威爾遜，盛傳已引來富咸和哈特斯菲的覬覦，兩隊更經已為這名威爾士翼鋒，開出700萬鎊的轉會費。不過，相比起永久轉會，利物浦更希望哈利威爾遜能夠以借用形式離隊。

借你老母西

買哂費基亞同沙基利都唔係話人好多 乜人都買唔到仲借
不過陣間好似 ward 咁 hea 咗成件又係仆街

去Sporting 掃貨啦
仲諗

不如叫利迷扮里昂球迷衝擊訓練基地 fekir 再解約

又係葡超快翼 諗起馬高域

FSG 體測完話佢地比人打過，驚有手尾，不了～

轉頭考車 好撚緊張

落緊雨

一陣小心啲，祝你一take pass

你諗到重點

今年馬高域走
係時間入番集新馬高域

奥巴馬條力架而家睇住trump金諗緊乜？

martins應該去阿記啦
傳統強隊應該得阿記畀到正選位佢

係愛呀

依家未必

一免費就大把人會搶

好像免簽達人祖雲達斯

呢d好事 點會少得佢

官方store都冇球會字印
咁整球會字做乜？

祖，以前a迷

應該一年365日 有180日係mon住邊個有機會唔洗錢

FSG咁妹下妹下就一定唔會有份, 大家唔洗FF

終於你身影消失在 人海盡頭

才發現 笑著哭 最痛

乞衣意甲
利都係

sky sports:liverpool are unlikely to sign alisson this summer

完 睇黎世界盃完之前都唔使再開po

啲球員單方面解約
免簽左 sporting 去 uefa 投訴 又係超麻煩

一早就估到

ching你都delay好多喎

頭先起身碌到 old news左對唔住

兩點先醒好葡萄

呢句野係上個post至少出現3次

一起身見到又爆po
無心機追800個留言
咪直接黎新po

所以直接話轉會窗已完

上個post政治討論

早晨

唔撚關事喇，由簽唔到費基開始
呢個轉會窗完撚咗喇

間間球會仲係度密密簽
利記就停曬手unun腳等開季

利都叫有兩個球員in
第三個應該要世盃後

應該係世盃後會瘋狂清人, 無第三個

對上3個post都係插fsg

陣間又要返工啦

呢到d利迷好似怨婦咁好撚煩

有邊d賣得出
力子呢d連禾堡都踢唔掂 點賣

仆街，食飯前無雨，食完飯落狗屎

Liverpool FC - Liverpool Echo 報導，近期音訊全無、尚未歸隊的利物浦助教布華士，突然成為土超豪門費倫巴治的潛在新帥。除了「大腦」之外，盛傳前曼聯教練莫耶斯，也是費倫巴治的選帥目標。

利 post 已死

就黎last day先多野做

冇野討論

Nabil Fekir should really be a Liverpool player right now - but he’s not.

The Lyon star had undergone a medical with the Anfield club ahead of a £53 million switch until the results of his examinations forced Liverpool to reconsider.

Fekir has a history of knee issues and it’s been reported that Liverpool feared they wouldn’t go away.

So the transfer didn’t go ahead and with Fekir now away for the World Cup, it remains unclear whether it can be resurrected.

Liverpool may well decide to go after a different player and there are plenty who could take their fancy.

J下沙基利今季英超精華

and there are plenty who could take their fancy.

留名
唔知係 fancy 高普定 fsg 呢？

其實幾勁下
入親波都變速 笑死

簽到佢有預感佢會一季40球
比簽已經比利子屌到咁

9成入波都係吸大位熨遠柱

FSG夠醒

返黎香港同HR搞文件
i love hong kong 🇭🇰

巴打去邊

你d topic 柒過狗

The Rumour Mill: Liverpool eye £62m swoop for Federico Chiesa?

係咪類似Fekir?
我睇WIKI都係攻中/翼/前

利有冇意大利人成功過

唔值 上季先開始正選
數據唔係特別出色
62m 可以買到高幾班
佢最多咪去到佢師兄貝拿斯迪治嗰level

個時吹到新baggio

有62m買呢個都唔買飛機真係唔知想點

阿諾：「歐聯決賽的回憶確實相當慘痛，我認為自己辜負了所有人的信任和支持，畢竟利物浦曾相當接近捧盃，只可惜還是功敗垂成。當然，在如此頂級的比賽裡，個人表現不是最重要，若球隊順利摘冠，我不惜領紅被逐，甚至被視為踢得最差的一位。」

I've read, listened and discussed the Fekir fiasco enough to know that we've got a very good example of Schrödinger's Transfer. Once the medical results came through no one knows whether LFC pulled out, re-negotiated or Lyon re-negotiated.

Dossena

車狗呢？

諗起20M買花樽

密密簽領隊

borini

Bas Dost, William Carvalho, others join Sporting CP mass exodus

免費簽bas dost有冇得撚

bas dost呢條垃圾

用車狗黎形容 侮辱左自己

一腳笠死雲達沙

唉屌你老母 路試肥撚左 我真係好垃圾

我上個月尾考 我都收左皮

放心啦, 我成日都同自己講, D官驚我心雄, 點都會肥我一次先, 所以預兩take pass

利申: 真係兩take

轉彎位有架洗地車 爬到一半先有架van沖落黎

即時屌佢老母啦

岩岩收左皮 好撚灰

半年前考棍van 重break chok左個官都1 take pass

等成績時個啊姐叫我唔洗擔心 你合格 勁開心

棍波?

Brake

唉 其實學到好撚熟好有信心一take pass
結果都係衰左

無計 過死車係要預隨時快過個官踩brake

當然啦

下下一take pass,
D官點搵食

對面線咁啱係落斜彎位
我自己踩停嘅 不過tick左我超車未有留意情況

個人表現緊係唔重要 豬隊友派唔派膠先最重要

簽細古華特啦

暗屌某人

俾羅馬簽左啦

截鳩佢糊

頸巾都舉埋啦
你個好似fsg咁柒咩

利馬好似去下體

咩到冇曬 拎老母打10號啦 on9fsg

買埋沙基利

再清下史獨，奧歴治，馬高域 果堆

回收20左右 開季

轉會費仲少過阿仙奴

賣埋沙拿

廢摩轉會陪艾拔圖

唔賣邊有錢買人

快

係咪真呀
唔好氹我開心喎

我當年衝黃燈都PASS

已經可以諗到到時股東會話信高普 啲錢唔係有就要亂洗 買左法賓奴同基達 買多個沙基利已經洗左成億了 fsg已經好好

Liverpool are leading the race for Stoke City attacker Xherdan Shaqiri, sources close to the player have told ESPN FC.

Shaqiri, 26, is set to leave Stoke this summer following their relegation from the Premier League and a number of clubs have been weighing up moves for the Switzerland winger.

Sources have told ESPN FC that Shaqiri's brother and agent met with Liverpool officials last Friday to discuss a possible move to Anfield and that talks are also ongoing with several other clubs -- though the player himself is currently away in Russia preparing for the World Cup.

Shaqiri is reported to have a release clause of £13.5 million in his contract and that makes him an attractive proposition at that price, with sources telling ESPN FC that Liverpool made their interest clear last week.

The former Bayern Munich and Inter Milan midfielder scored eight goals and provided seven assists for Stoke last season and he has previously indicated he would prefer to stay in England if he does end up leaving Stoke.

Liverpool boss Jurgen Klopp is reportedly keen to boost his options in attack next season, as he wants to ease the burden on the likes of Mohamed Salah, Sadio Mane and Roberto Firmino.

連沙基利都唔買, FSG真係屌撚臭佢老母

最後8月9號Record :
Transfer in
- Fabinho
- Naby Keita

Transfer out
- Mane

Liverpool have begun talks with representatives of Stoke star Xherdan Shaqiri.

The Swiss international has remained tight-lipped over a move to Anfield when quizzed after his country's 2-0 World Cup warm-up victory over Japan on Saturday.

"I can't tell you anything," said the former Bayern Munich star.

"My agents take care of my future. I'm focusing on the national team right now."

With Shaqiri's eyes firmly on the prize of Russia 2018, his team begun talks with Liverpool officials last Friday, Bleacher Report journalist Dean Jones reports (via Stoke Sentinel).

Reports suggest Shaqiri is available for a knockdown £13.5m as a result of Stoke's relegation from the Premier League, and the likes of Everton, West Ham, Spurs and Mark Hughes' Southampton are also said to be interested in a deal.

The World Cup winger arrived at Stoke in the summer of 2015 intent on reviving his career in the hope of eventually earning a move to a Champions League club, so it is ironic his dream could be about to come true as a result of Stoke's relegation.

Shaqiri scored eight goals and created seven more last term in his best season for the Potters, but was unable to save them from the drop.

He made clear last week that he would be leaving the Potters this summer, despite having a contract which runs until the summer of 2020.

He told Swiss newspaper Aargauer Zeitung: "It is no secret that I will leave the club.

"Everyone wants to compete with the best, that was one reason why I chose the Premier League, and that's why I want to take the next step now.

"I would love to stay in England. I think the league is perfect for me. It's the best league with the best players, but I do not want to exclude anything."

Liverpool will step up their efforts to land Xherdan Shaqiri when he returns from the World Cup, after receiving initial encouragement.

But the Stoke forward is NOT an alternative to Nabil Fekir.

Shaqiri is keen on an Anfield switch, and a deal now looks possible if Stoke are willing to let him go close to the figure the Reds understand is contained in a break clause in his contract.

There is some confusion over that figure, with initial suggestions pinning the sum at around £12million after his club were relegated.

Liverpool wouldn't pay much beyond that price, with boss Jurgen Klopp not seeing him as a marquee signings, but a quality alternative to his front three, the 26 year old offering the pace and eye for goal to provide more strength in depth.

The Reds will take a step back from the transfer market over the next few weeks as the World Cup gets underway, but Shaqiri is possible once his country Switzerland exit the competition.

Fekir remains a possibility too – despite suggestions the transfer is stone dead.

Liverpool have reportedly made a £57million move for Roma keeper Alisson - despite suggestions the move was dead.

The Brazil keeper hasn't been the Reds top choice, but Liverpool chiefs believe Atletico Madrid stopper Jan Oblak is simply unattainable.

Now Brazilian outfit Terra claims the Reds have offered big money for the 25-year-old, as they push to bring in a new No.1 this summer.

Alisson, who keeps Man City's Ederson out the Brazil team, wants his future decided before the World Cup gets underway.

"Let's see if something happens this week," Alisson told reporters following Brazil's 3-0 victory over Austia. "I hope it will be resolved, yes, before the World Cup, that's what I want, to be honest."

Liverpool will reportedly ramp up their efforts to sign Stoke City's Xherdan Shaqiri once his World Cup finishes - but the winger is not a direct replacement for Nabil Fekir.

Liverpool are also keen to recruit depth out wide as they look to ensure they have ample back-up for their front three of Mohamed Salah, Roberto Firmino and Sadio Mane - who plundered a combined 91 goals last term.

And according to the Daily Mirror’s David Maddock, Liverpool will look to wrap up a deal for Shaqiri - whose Stoke side were relegated from the Premier League last month.

But they will not make a formal approach until after the World Cup with Shaqiri representing Switzerland in Russia over the coming weeks.

Stoke are thought to be willing to let their star man go for a reasonable price and the Mirror say that Shaqiri is keen to make the move to Anfield.

It has been widely reported that Shaqiri has a relegation release clause in his Potters contract that allows him to exit the Potteries for a fee in the region of £12million.

The Mirror add that Liverpool are keen to keep the deal at a low sum with Shaqiri only seen as an alternative to Salah and Mane out wide as opposed to a first-choice option.

But 26-year-old Shaqiri, formerly of Bayern Munich, is viewed as a bargain and supplied eight goals and seven assists last season despite playing in a goal-shy Stoke side.

Liverpool have launched a sensational bid for Roma goalkeeper Alisson Becker, according to reports in Brazil.

The transfer saga appeared to be over before it really got going on Monday, as Sky Sports reported that the Reds were being priced out of the deal.

However, reports closer to Alisson's home suggest Jurgen Klopp is ready to splash out on the Roma shot-stopper.

Brazilian outlet Terra claim Liverpool have launched a R$285m offer for the 25-year-old, which works out at £57m.

The publication claims this offer has been accompanied by a promise from Klopp, who has told Alisson he would be the No 1 at Anfield.

Real Madrid are also interested in securing his signature.

However, with Los Blancos currently without a manager, Liverpool may be able to swoop in with a bid.

Alisson has admitted he wants to sort his future before the World Cup, which gets underway on Thursday.

Terra claim if the Serie A stopper has not agreed a deal before the tournament in Russia, he will wait until Brazil are eliminated before reopening negotiations.

Liverpool will step up their efforts to land Xherdan Shaqiri following the World Cup after receiving initial encouragement report the Mirror.

However, the Switzerland international winger is NOT an alternative buy for Nabil Fekir.

Shaqiri is keen to join the Reds following Stoke City's relegation to the Championship and he is believed to be available for around £12million due to a supposed clause in his contract at the bet365 Stadium.

Liverpool would not be willing to pay more anyway as despite Jurgen Klopp being an admirer of the 26-year-old, his potential role on Merseyside would be one as an alternative to his first choice attacking trio of Mohamed Salah, Roberto Firmino and Sadio Mane rather than being one of this summer's marquee signings.

The Reds are now poised to take a step back from the transfer market as the World Cup begins but could make their move for the ex-Bayern Munich and Inter man once the Swiss team's interest in the competition is over.

簽到沙狗同放走屌摩
今日唔再反fsg

Liverpool may have been given another option in their pursuit of attacking reinforcements for next season.

Sporting Lisbon winger Gelson Martins was among several names being considered last summer before the Reds completed their £36.9million move for Mohamed Salah from Roma.

And now Martins could be available on a free transfer following a remarkable series of events at his Portuguese club.

The 23-year-old is one of four players to have filed notice with the Portuguese Securities Market Commission on Monday they were breaking their contracts with Sporting.

Their move comes after a difficult few weeks in Lisbon, notably last month when 50 fans forced their way into the team's training camp and assaulted players and staff.

Das Bost, who suffered a head injury in the incident, William Carvalho and Bruno Fernandes have joined Martins in rescinding their contracts, citing “just cause” in their explanation.

Sporting coach Jorge Jesus, goalkeeper Rui Patricio and forward Daniel Podence have already quit the club.

FSG屌一世啦要
屌到佢入主以黎拎英超我先唔再反佢

屌你老母 8 成 news 都係沙狗

利迷真易氹
由兩星期前話簽廢基同alisson 就唔反
依家變咗屌摩走同沙狗

反fsg反到千秋萬世

唔撚想要沙狗呀

沒有fsg沒有新利記

其實都肯定嚟硬啦
Fsg咁孤寒 平野仲唔買塞住你班利子口咩

飛機煙幕
沙狗本命

板凳黎講沙狗應該係買到又係英超證明過自己既球員
垃圾利真係冇資格嫌人

仲要上季robertson咁成功
簽降班料D人都唔敢嘈住

近年降班戰將有保證
lomo同jelly

lomo走啦

Lomo都好意思提

屌摩要補左閘喇

比清sick ball

Chingsickball

樓主好靚仔

千其咪撚賣Wilson呀屌你老母

OK

再借

大賽球員都反

利記冇大賽踢架喇
走啦

利物浦專簽降班球員

我諗利迷都好歡迎佢黎打輪換
但問題係fsg可能買完佢就等開季

第3次啦

沙狗打rotation岩哂啦

笑死人咩

唔係on9子開 冇曬負皮

負皮左

借唔緊要 咪撚賣

沙基利同reason Martins

唔要費基亞都得 2個等於一個費基亞價錢

gelson

【#轉會sportslight】

法甲球會 #尼斯 剛迎來新帥韋拉，卻又要準送走主將施利（Seri）。施利經理人向 #拿玻里 官方電台指，安察洛堤正招徠這位中場球員，並指施利本人樂於改投拿玻里。

#體嘢

搶施利仲好啦

6個負皮

搶積施利仲好啦

deep lying wor佢打

同位有軒隊法賓奴啦

siri不了
好大陣水貨味

要前面啦
打死3件咩
至少要多兩件

攻中 翼鋒 龍

老母回歸十號位
重拾後上殺手本色
根本最已陣

識貨

龍已經feel到係ward or pope
有攻中同翼已經要還神

Liverpool Echo:

Liverpool could snap up Gelson Martins for free as Sporting Lisbon crisis escalates

免費嘢啱哂F$G

Arsenal or Benfica

又慳一筆

股東話你地知唔係洗大錢就一定啱
最緊要高普鍾意

痴撚線 狜果啲錢都未阿屌 今季賺既錢又要用哂係紅襪度?

摩同古真係勁fd

快d去巴塞團聚

然後買唔到就話大把替代

喇沙利 喇沙利

股東會再話你地知高普睇人唔一定準
TC有眼光過佢

我驚最尾都係herry自己上去傾
好似vvd咁,直接上去比錢算

佢采你有味

垃圾卡個wiki 做mud鳩

上年要補飛先咁做啫
今年洗鬼咩

雖然係對匈牙利姐

但我唔明對沙基利實力有懷疑ge人係點解?

勁到痴線 可能比費基亞更岩踢利 踢以前狜個位都得

正呀

但計埋佢有3隻右翼

咁覺得佢實力有係ge 前場左中右應該都ok 百搭球員 岩高普用

Net spend boy

今季咁好彩 埃及文明冇咩傷踢足
但係下季一定比人招呼仲犀利 又咁多場戰線 一定用得著沙基利
我覺得要買到佢多過費基亞 英超經驗加實力加多位置加平D.

其實除左沙拒絕過利
都諗唔到咩原因唔想簽佢
今時今日 咁既質素 千幾萬磅真係抵到爛啦！

隻比甲陳豪都呢個價

Fekir 入球能力一定勁過Shaqiri

咁一定啦
不過應該要打包曬兩隻囉
兩隻都見得人

正常兩個都要 宜家變簽一個都偷笑 個個轉會窗都會變成咁

打中路Fekir單對單可靠好多
唔要正笨柒

沙狗嚟到都應該後備多，除非變陣
唔係話佢唔好，但係買到 fekir 重要好多

一線龍+fekir+沙基利
根本係最低要求
依家是但有一個都要丁咁

呢排好似冇晒model消息

沙基利=日式定食果舊漬物

入左冷宮

同女友cool緊煲

沙基利 扭波 大局 擺脫一定好d

費基亞成日扭死交唔番個波出黎

買菜搭棵蔥條蔥
而家菜都冇，得條蔥 j 下

Agree!
其實仲要加多隻中堅 輪換下！ 上季都試過鬧中堅荒🤦🏻‍♂️

sickball

冇睇幾日，做乜屈仔都簽到迪路菲奧，利唔試下？

精華球迷姐 邊夠ching你sick

真心今季睇過10場8埸史城
沙基利一上腳扭波 會拖慢進度
反而走位再分波仲好
感覺上打反擊還好
陣地麻麻 得遠射

所以應該好岩後備出黎打亂章

其實費基亞都會岩踢 的確踢法食腦好似古咁 睇對手隻腳點郁再諗點扭 draw到foul或者推進埋. 法甲幾季都交出穩定入波助攻 唔係流料.

結論係2個都岩 但費基亞單deal垃圾利搞到咁7 機會好低了 世界盃再打起埋 升價又冇錢買鳥

見到利迷j沙狗真係好笑

FSG: 有得免簽Gelson Martins 沙狗？不了

搵左好耐先搵到入黎留言
無左長期置頂

Manchester City have failed to reach an agreement with Raheem Sterling over a new long-term contract, with the two parties remaining 'poles apart' on the player's wages. At this stage, no fresh negotiations are planned. [Sky Sports News]

City have met Sterling’s representatives on two separate occasions since the season concluded, with the parties unable to find common ground over the player’s wages. [Sky Sports News]

1001

樓主問題

Sterling呢個姓真係好配合佢為人

你估個個好似你咁on9咩

姓英鎊

大佬fekir whosocerd europe best starting XI
比人講到廢過沙基利
我迷迷地沙都想笑

Fsg:慳番£53m
執番十幾m target

最撚on9係迷fsg個班
講到求鳩其搵個人都可以好過飛機

條友好似minion 頂佢唔順

係法國睇緊法國電視台影住Fekir 操波

但係費基亞冇咁獨食，整體配合意識好啲。

Vvd同Keita用曬啦 點解vvd要遲半季黎啊 因為古狗未賣得出囉

其實佢獨食可能有苦衷 傳比高治比不如自己射算

成個保安咁

沙狗唔可以踢左邊

後面個條好似係賤種

fsg
fsg d財政偽術勁撚到呢
搞到以為net spend今年用左就冇錢
明明歐聯筆錢多撚到呢，古換vvd加基達
仲有錢未洗囉

Kovacic

屌 無news到開始連沙狗都想要了

除左沙基利

有無其他人傳雖然唔反對簽佢
但真係唔夠刺激

真心寧願佢唔傳然後買到人

Skysports 報導，#愛華頓 準備在下週向 #諾域治 報價收購進攻中場麥迪臣（James Maddison）。麥迪臣以後上能力強見稱，是英格蘭U21國腳。報道謂諾域治期望獲得2000萬至2500萬鎊左右收入。#富咸 和 #李斯特城 均有意與愛華頓爭奪麥迪臣。

Hijack吧

諗定左FSG藉口系列：
-要踢世界盃所以球員無法體測
-今年用左40M買人
-飛機亞膝傷買唔過
-我地冇講過話唔買人
-仲有堆球員需要觀察
-未賣到球員套現

咩人都好啦 屌

Shaqiri + pope

Shaqiri + Fekir先及格

alisson - > pope
dembele - > shaqiri

fsg好波

Dembele級數唔會黎利啦

無錢用既時候又係J呢啲 到依家有錢用又要J呢啲
無前四又係J呢啲 咁辛苦打個前四又要J呢啲
羅渣士無人脈又係J呢啲 高普咁大魅力都係要J返呢啲
FSG 仆街死

多左vvd 算係咁

真係好撚憎啲股東平時一見到目標貴啲就話唔買仲好，或者話買第二個 然後破唔到大巴輸波就叫春話球會冇錢冇計

入到前四決賽就打晒飛機，又唔諗下買到人分分鐘冠軍都拎埋。之前就屈高普話咩唔鍾意用錢，買完 vvd 之後就 quiet 晒

有無咁好波呀

PSG increase offer to €80m for N’Golo Kante according to reports in France
車仔賣kante係咪痴線

依家又空群出現啦
VVD嚟到踢得好又死哂狗唔撚出現
成班股東無恥到呢

高普下年走得

G 持

冇錢搞波

做得好

油王d油 同 西女人個閪 唔值錢？

上年summer已經死左啦子/clyne，今年AOC11月復出，算好左

之前要沙狗做核心， 宜家要佢做後備

lalala成30歲 重有冇可能打起？

難啲 #thankyoulalala

開季前應該簽到Fekir, Shaqiri同龍

有pope shaqri 好過買都唔買啦，fsg好波

賣邊個？

其實吾係好明 而家洛夫雲拍馬迪普幾穩陣 加上雲迪克撞傷個膝頭傷左成5個幾月到而家都未復出 狀態好有問題 重點係要成5 60m 咁不如續多盧華一年收番沙高 錢用黎買拿卡迪錫仲好 所以我絕對反對呢個收購

6000 萬貴過so7 都算，仲要20 萬週薪， 隊中d王牌會點諗？ 隊長人工有幾高？ 將來買果d人都會叫高d價， d經理人冇死錯人架

隊中皇牌？ 隊長？

無謂浪費時間

俄仔比侵侵搞到冇左好多身家
加埋英國唔批visa比呀布
呢家要自負盈虧
仲要搞干爹單野

快D賣

想組團過去撚班fsg股東
有冇人莊

來季爭冠組，唔賣主力

第時有錢買起fsg
收哂班精壇友皮

你呢家係selling club討論區

想莊 連登利戰士

中六合彩都唔夠買

我只係覺得 Shaqiri + Pope 呢啲choice 依然停留喺無歐聯+無錢嘅級數...唔係話我地而家好勁，只係欠缺野心，咁樣唔會贏到league

consider今季成績算ok，加上班主自己話有錢用，再加賣左古天奴會有錢

其實POPE一撚定勁過米仔同MODEL

中6合彩再allin 期指
買哂搏一舖
贏左再買
贏左再買
如此類推
連贏10次左有應該夠傾
再贏多10次就可以用錢擲落linda個閪

沙基利係勁呀 但係由係巴素利開始J到而家都射唔出 條友又on9去國米拜仁浪費時間

隔離妓講緊有70m用仲要佢地講緊咪蝕比個班主
我地連蝕都冇得蝕

John 係咪去精壇？

屌你老母FSG

世界第一最柒球會

70m 都鬧，真係未見過大蛇唔屙尿

新人問
想買返17-18主場球衣 邊度有 又平呢？

基士文：「我唔會喺今日講我嘅將來。」

Lazio出五百萬鎊買Grujic

即放啦

食過返尋味

其實呢兩件冇想像中咁差

加個一線10號成個陣都有力

或者係我認為艾利臣冇想像中咁好

學米拿

lazio間濕鳩 又話Lucas 係best deal 而家又要古積

sms 70m賣過黎啦

艾利臣過50m都唔值啦 唔明有咩好

加個回購 過2年古蹟都變sms

12-3m買隻後備翼其實真係唔會蝕 而家個market有手有腳都要20m

Alisson黎到猁既話 9成膠過米佬

我印象中自 fsg 黎利冇試過一個轉會窗係買哂正常人都覺得要買嘅位置

難d

防守靠犯規

艾拔圖 踢到好勁

佢地買梅斯達菲果年用的錢

我利未試過

買 shaqiri 冇問題 係唔好當頂左 fekir 個位啫

我覺得龍門點都要識穩陣拍走個波先

門線技術差D我都唔中意

fsg:pope butland 二揀一

艾利臣手法都係好鳩

基本上唔係買奧巴勒 其他都一鳩樣

butland 指揮同leadership 好d

POPE幾好

有VVD做啦

melissa reddy 話費基最多踢2-3年
所以先唔撚簽 終止左

其實好撚仆街, 係咁唱鳩人, 人地先24, 仲有十年八年職業生涯

真係好撚仆街 高普心諗

唔買就算啦 周圍唱

要去bid乾貴士了

melissa reddy

等睇3年後人地大大力BIN 9 FSG

下年都射爆你垃圾利

唔講以為飛基亞係肉棒堂

臭閪管理層加埋班臭閪記者

code?

市場上可以買到又同費基亞似好似得番德士拿🤔

PSG點會彩利...

點解唔會？
唔賣人點買包皮

泰亞膠呢

講緊買到啊

唉
冇一年係陣已強 唔係甩頭就甩腳
FSG唔用fekir個60M買10號位
唔買齊龍同翼 一世反fsg
下季睇livescore精華算

吹撚到人地踢得兩年

fekir話貴bruno唔洗錢
FSG 未

唔撚想要沙基利呀

Draxler數據上差過Fekir兩班

利記好卑鄙

不了 佢地中毒太深 你撚唔到佢地的

Liverpool will continue to consider their goalkeeper options with Alisson Becker's future expected to lie elsewhere.

The Reds have been linked with the Roma shot-stopper constantly during the past six months as Jurgen Klopp looks to overhaul his goalkeeping department.

A report in Brazil on Monday evening claimed the Reds had made a 65million euro bid for the player.

That, though, is untrue, with there being no change in Liverpool's stance from earlier this year when they informed Alisson's representatives not to expect a bid this summer.

Roma have no intention of selling the Brazil international, nor has the player asked to be put up for sale.

However, the Serie A side are putting in place a contingency plan should receive an offer they would struggle to refuse, said to be in excess of 70 million euros.

Roma are determined not to allow Liverpool or any club pick up any of their players for what could be considered a cut-price fee having been chastened by the success of Mohamed Salah at Anfield, the Egyptian joining for a comparatively cheap £36.9m.

Liverpool have kept tabs on Alisson but have made no contact with Roma, with indications the Reds believe a deal for the Brazil international would prove difficult.

And in any case, it is understood Alisson would prefer a move to Real Madrid should the Spaniards, who are considering their own goalkeeping position, choose to meet the asking price.

講真利迷咁不思進取抵隊波無盃捧

沙基利黎利冇用啦
入波都係個人show 冇12
利係玩前場配合
沙基利邊做到

輪換用 so lun gay 沙基利

Liverpool target Alisson insists he is "very happy" at Roma and has held no discussions over a potential departure from the Serie A club.

The Brazil goalkeeper has been the subject of intense transfer speculation in the lead up to the World Cup.

Jurgen Klopp's side and their Champions League conquerors Real Madrid are believed to be most interested in his signature, while Chelsea have also been linked with the former Internacional shot-stopper.

Alisson has previously spoken of his hope to have his club future resolved prior to kick-off in Russia and it appears increasingly likely that he will stay at Stadio Olimpico.

"I'm focusing on my work with Brazil. People are taking care of other issues regarding Roma. Whatever happens will be for the best," the 25-year-old told reporters.

"I try not to read the news so much. It helps not to read speculation. Nothing official has come my way. I have a contract with Roma.

"I'm very happy in Italian football, I'm very happy in Rome."

Alisson's current deal with the Giallorossi runs until 2021. He is expected to start Brazil's opening World Cup match ahead of Manchester City's Ederson against Switzerland on June 17.

咁FSG都好難做姐 解釋比你地聽又話唱鳩人 唔解釋又話佢心虛壓價

費拿根回歸像新人加盟

佢識做波架 因為史城隊友質素先成日硬去
其實佢幫隊友舖橋搭路有一手既

為左沙基利一個改變戰術 ？
玩輪換戰術唔會大改架wor

希望真係啦
踢左幾年中遊班
勁都變廢啦
同後衛相反 隊波越廢後衛越強

咁輪換左前面三個 係晒質素點配合 打英超個個人都有能力好似 沙拿 文尼咁咩

理性D講句
FSG如果根本唔想買既
都唔會等到contract, terms, medical,interview都做埋先縮沙啦
貪好玩博屌咩真係

不過佢無second option一定要屌

坐左幾耐監 Ching
唔續約Free走喇喎

你渣住咁大舊錢你同我講你得一個target FSG咁撚識風險管理 唔係唔知死追一個target既風險掛

咪lanzini

所以有時真係唔想話自己係利迷 有班懞撚球迷同你一齊捧利

傷到下年 不了

有時係到諗如果轉頭雙鏝買完費基亞之前踢到會飛 大把大把打落班股東到都幾心涼

Second option唔係無，但要時間準備先傾。今年轉會窗隊隊都好慢，世界杯好影響轉會操作

唔傷都不了啦
由fekir變lanzini 屌你老母FSG

下季冇冠
沙拿我都唔怪佢
隊隊波近3年都有冠
利就黎衰到同熱比架啦
做人做鬼真係睇fsg

係既 FSG都知道 所以想係世界杯之前搞掂曬嘛 FSG既問題係買完一個先可以買另一個 因為佢只會預60m比Fekir 而唔會預60m比另一個人 因為佢驚兩個都買曬就仆街

kopend丁沙基利丁到，飛機亞就支持唔買
未完季前仲丁neves丁到出血

做樣俾班球迷睇

俄羅斯會唔會第一埸都贏唔到

Liverpool are willing to sell English striker Daniel Sturridge for £13M - Besiktas have made signing a new striker a priority this summer and have held talks with his representatives over a summer move. [@StarGazete]

The report claims that although Liverpool are asking for £13M, Besiktas want to get the deal done at £4.4M.

又賣唔出

咁沙基利果方面佢又好過呢度某d人
嫌三嫌四又唔睇下個班主同後備席咩料

買到人

未？

就買到

4.4m

預判到飛機最多玩多2~3年
咁點解唔預判下自己隊入面果堆玻璃?

睇下美職會唔會有人接貨
大師兄咁鐘意美國

隊醫有冇預判到沙拿受傷冇翼換？=.=

又一日啦仲未買到人

半隊利賣得 遲下無市咖啦

世界盃啦去晒

明明之前玻璃都過到體檢

抵啦 班股東咁撚多情意結
上年話撚咗賣啲人仲話會返生
慢慢出糧啦

4.4M

好過冇啦 即放再allin 落oblak

真馬又玩少帥

艾凹腰

麥巴比傷左

Fekir 上位了

傷成點先

邊個入選

馬斯亞掛

傳傷出3至4星期

咪撚再唱飛機亞傷啦，醜唔醜呀

睇新聞話 佢之前做ACL個手術出事

係medical先搵到出黎

而家因為呢個原因唔買 接受到嘅

快d買下個目標

其實melissa係邊度咁講？twitter唔見

冇錯
等下個target啦

拿
我唔係一定要買飛機
個球員未加盟我懶得睇球皇片唔知佢咩料
但我好想知而家係咪imply緊
以後係咪只要個球員有ACL兼做手術既方式係果個唔知乜春法就一定唔會買先

當然，在利物浦落實追逐費基亞的時候，亦應該清楚這名法國中場的傷病史，得悉司職進攻中場的他，曾在15-16年球季迎來前膝十字韌帶的斷裂，因而已做好心理準備，但經過體檢後，紅軍才發現此子的膝蓋舊患，存在著較高的風險，或與費基亞當年的手術方式有關。

一般來說，面對著前膝十字韌帶斷裂的情況，醫學界慣以兩種的手術方式處理，一是自體移植，二是異體移植。顧名思義，自體移植和異體移植的主要分別，在於是否抽取傷者本身的身體組織，作為修補韌帶斷裂的主要硬件（以腿筋或髕骨組織為主），但根據骨科專家 Dr. David Geier 的醫學文章，原來接受異體移植的病人，再次遇上同類型受傷的風險，竟比起接受自體移植的患者高出4.69倍。Dr. David Geier 更表示，自體移植才是職業運動員處理前膝十字韌帶斷裂的首選。

按此推斷，費基亞有可能就是接受異體移植的少數，而一度扮演買方角色的利物浦，卻在這名法國中場的體檢順利完成後，才發現這樣的情況，畢竟手術方式向來不會對外公佈，只有球員、球會和醫院這三個持份者，才享有優先的知情權。若事實正是如此，那麼利物浦的放棄求購，絕對是情有可原。

Logic去諗

10m咪搏
50m要考慮 好正常呀嘛？

利記係hold the process
未落決定嘅時候
星期六 里昂就單方面斬欖

【費基亞案件重組】

周四：轉會費及薪金已傾妥
周四：拍攝轉會訪問
周四晚：利物浦醫療團隊飛往法國
周五早上：正式體測，利物浦醫療團隊發現球員膝蓋有問題，尋日額外醫學意見
周五：發現膝傷有復發風險
周五：利物浦決定不再進行轉會
周五晚上：里昂單方法宣佈費基亞留隊，利物浦一直未有公佈

我唔係股東

我望佢呢53m拎去買下個目標啦

如果信Dr. David Geier嘅話

荷蘭作客

好慘
啲media係咁對佢口誅筆伐
明明佢都仲未去大會證明落場自己 就講到佢人生已完咁
分分鐘唱到冇人敢買佢 成世困係里昂
不過我估佢下季9成上晒力大巴大巴車落fsg到

no pls

就算買唔到廢基亞 都唔好要蘭仙尼 ok?
呢條友係堅廢

聽日排隊買衫 有冇人join

專業既覺得會復發

其實有咩好屌

check 到有隱患都硬食不如以後唔俾做體測算

問題係fsg第一件事唔係話唔買
係即刻拎件事黎講價

Pj唔係話利發現之後拎黎講價
但里昂老細唔制 仲唔賣咩

法媒係咁講

Kop end轉載唔知邊到話Lyon減價求售添

Echo話利記知道後hold progress（冇做任何決定）

真係唔知邊個真邊個假

最後如果簽返Fekir 睇下幾錢 你先會知

lemar都冇埋了

PJ都好似有咁講

我見到有人盲撐
亦都見到有人盲反

8月9日見真章

聽講Lanzini係Klopp plan a

膝傷 休至少半年 唔會買了

Fekir係Edwards plan a

咁係咪張仔同一個位

Yes

蘭仙尼夾美斯好勁
可能夾到埃及美斯

BBC話利記會向世盃後再進一步傾沙基利

睇錯fekir

即係有排

而家個情況就係

費基亞 Edwards plan a完了
蘭仙尼 Klopp plan a傷了

究竟利會買邊個10號仔呢

上季plan a Brandt利華唔放
Plan b Gelson Martins士砵亭開50m嚇走FSG
然後聽左Edwards推薦 買Salah

Isco

應該得Bruno Fernandes同Ziyech有機會買到

暫時無傳過又嗌走同清洗既球員：
大巴拿，艾簡達拿

Thaigo 定rafinha

泰亞高

Lemar 88

出錢轟落泰亞高度 ff

好想要fekir

留名睇歐聯抽中下體比利馬大大把咁車落FSG塊面度
仲有Fekir都係車落FSG塊面度

高普仲話想話preseason前搞掂轉會
先唔講踢完世盃個價係點
踢完先傾 放埋假搞好曬都關窗啦

唔關高普事啦，出錢果個嫌3嫌4

屌 諗諗下羅馬都買左3件
人地歐聯4強隊都出到咁多錢買人
利冇錢真係得啖笑
一係就羅馬可能已經知到買主力

lemar 好似先40m ?

上年又係咁
最後得slk同水貨係pre season前搞掂

高普應該唔鐘意 其實要踢逼搶 佢好似真係麻麻

唔使係咁提關窗好近
有心傾既好快傾好
只係有時根本冇落過bid點傾

要迫搶都係簽快馬既黑鳩算

即係邊個

25狜

我已經對今季轉會窗無期望 傳果幾個都收晒皮 心很累

宜家買到沙狗之流已經好開心

麥包皮比隊友鏟傷

Lemar已投下體會

Atletico Madrid will actually pay €72m plus bonuses for AS Monaco's Thomas Lemar, according to tomorrow's L'Équipe.

傳買James Rodriguez

原來係fans群起鳩叫
同當年鳩叫買Marco Reus一樣

是撚但啦，今季佢又唔係勁

即係replace 電話佬

naby keita講法文 喺德甲幾年又應該識德文
同隊中好多人都溝通到

有mane就夠了

雷聲大雨點小

Lemar 去咗馬體會
Leno 去咗阿

垃圾利攬住原陣等開季吧啦

咁我地可以買丹比利

張仔唔係傷ACL 係傷普通既knee ligament

傷ACL就唔止半年 睇吓Ings

他首 沙基利J片 有幾球都係雞王餵比佢
好多係燙射

因斯，lucus都係斷acl,班醫療團隊的確有好多經驗，只能講可惜，飛機去意甲西甲踢應該仲應付到

時間會還FSG一個公道

但好奇的係點解佢ACL個手術唔係係自己大腿筋抽小部份出黎去做，而係搵第二種方法

做利狗真係陰功
飛機亞，lemar，仲有傻勁丁dybala>最後一個月都唔夠就搞到要丁當年睇唔起利既沙狗

法國得我地會J 沙基利

好似番番前幾年咁

車仔阿記傾緊ATM中場savic

中游隊配中游隊心態球迷

所以真係抵班垃圾球迷捧隊垃圾西波咁多年都冇冠軍拎

打後備都嫌哂人工

lemar40m
上年好似70m都唔放

咪又係錢照比買波衫

岩岩諗住買邊爐

會唔會係基沙文過黎利記

根本就吹大左，好彩上年冇買到
今年法甲大退化

麥巴比就真係勁啦

比d掌聲自己

當利係水魚 如果係利買應該都仲要70m

fsg點會肯比個releasing

仲有條友係咪獌狗來

呢個最少要100m

不了 決定退貨

摩納哥應該知d貨今年仲唔賣走既話就大獲

周不時就有人跳出黎丁前獌現獌就知

唔係條款＜100m咩

25 獌狗就鍾意得，仲要大大聲講，古天奴就要變古 x 奴

有班 J 沙夏

之前仲有人丁爆炸狗丁到射上天

古狗一定要屌

前獌都敢買？

fsg儲埋儲埋一炮過使返幾年來無使過既錢
100 griezman
100 oblak
100 dybala

走左咪算囉 係走得難睇d 但都叫有功有勞
仲收億幾
呢家都當外人
仲成日拖返出黎鞭屍有乜意思

印象中上年係利傾好70m
點知阿跳出黎hijack 90m
摩納哥accept之後阿縮沙

yes雲爺爺抬價

當然唔會特登拖佢出黎屌 對呢條友已經無咩感覺 但如果講起佢 絕對不能忘記佢點走

呢度間唔中就有人突然拖佢出黎鞭
但係應該已經唔記得左球會大使呢家係邊個
仲有人丁爆炸狗tim

Ching 谷咗幾星期精 係谷到上腦傻咗？
你唔信利都信fsg 咁嘅嘢邊有可能發生

睇費基亞同利馬都知今季唔會買世界級攻中

有怎樣的球迷就有怎樣的管理層 FSG同利物浦真係天造地設

古仔無功都有勞 又唔會下下屌佢
雖然季初係狗話背傷
但之後臨走都交到貨
仲賺返億幾 算係咁

一堆中游心態盲撐球迷+度縮食老本賺錢既管理層

你覺得可以有咩世界級會嚟利

會黎利又有級數又有名氣真係除左fekir諗唔到第二個

費基個問題是有無好的替代品

(不過plan b 係蘭仙尼........都唔方高質得去邊)

傳聞目標
都係阿積士隻幼幼
依家賓菲卡解約果件
(岩岩又少左隻利馬)

買唔到 賭都要考慮下(是看下可唔可以減低固定部份)
好過簽埋d唔知咩人

雷米個例子(其實佢係心臟病.....)
好多人話佢水貨
但其實佢係車路士表現好過利當年亂咁簽返來的巴神/老野伊度奧

6月1日：狼隊行使買斷條款，以10M由般尼茅夫簽下前鋒艾科比
6月12日：狼隊以12M價錢，將艾科比賣俾史篤城

11日轉一轉手賺2M英鎊(超過2000萬港紙)，快過炒窩輪，狼隊個體育總監肯定係玩FM大嘅！#將球員當期指炒

佢間野 拍埋文迪斯
應該都係打算做商業化球會

雷米呢啲踢得一兩年貨仔 我覺得ok 但係Fekir有一個風險就係踢完世界杯瓜柴 開季無ox無fekir好難搞

Cls 可以咁trade架咩 真係現實版炒卡

雷米平過fekir好多

迪米捷利斯果次賺得更多

即管睇下世界盃完會唔會買
其實fekir都係打後備
咁都驚傷？

應該唔係打算買來打後備

已經講到好盡唔覺得會買啦

我話國家隊

唱到人地打多幾年就收皮咁
高普真係多謝你唔少，次次打電話個d都買唔到

但無暫時plan c

以fsg個歴史 應該最後買件平價貨

我睇咗幾個地方
今次真係多數利撚接受到球會點解唔買
突然翻兜返就會到呢大部份利撚不滿高價買玻璃

其實我都覺好撚有問題

你叫記者隱約透露下就算

有咩可能日日係度講 講左幾日

跟住又用echo話高普買唔到 會更高

買個沙狗塞到你班利子把口滿滿的

垃圾球會垃圾球迷

覺得會連平價貨都唔會買
以往都唔少呢啲例子
睇啱咗個人→買唔到→個位唔係逼切可以唔買

而家已經吹緊龍門唔會 panic buy

根本panic buy依句野好屈機
你無需要, 根本唔會去買人 (鏝鍠鈀除外)
到你有需要去買人, 人地標高個價, 你又話唔可以panic buy
到頭來一係要人地D棄將, 一係簽二三線球會既球員
我都唔明管理層諗乜

前交叉韌帶重建手術，用什麼材料比較好？

一、自體組織。主要是髕腱和膕繩肌：1、關節鏡下採用自體膕繩肌(HT)，不管患者年齡如何，所有希望恢復運動功能且有指征進行韌帶重建的患者都可以採用HT重建。但採用HT重建ACL還有一些特殊的適應徵：已採用自體BTB重建ACL但失敗者、有髕股關節疾病而欲避免加重症狀者、對術後的美觀要求較高者、因經常跪地工作（如地毯工、木匠等）而要避免膝前痛和跪地痛者，以及髕腱短、有損傷或有病變者，不適合採用BTB重建ACL，而更適合採用HT重建ACL。 2、採用BTB移植物重建ACL以往是ACL重建的黃金標準。此項技術的優勢在於移植物具有足夠的強度和剛度，研究顯示14mm～15mm寬的BTB移植物的平均強度相當於正常ACL的168%。此外，移植物兩端的骨塊使BTB移植物與骨隧道的癒合早而可靠。採用BTB重建ACL的缺點除了供區併發症外，最主要的是無法進行ACL的解剖重建。

缺點：要取自體組織，對患者膝關節的旋轉有一定影響。優點：取自體肌腱，費用便宜。肌腱強度較大，且存在腱骨癒合，通俗講法就是移植肌腱能夠長成自己的韌帶。

原文網址：
二、異體組織。主要是異體髕腱、跟腱或膕繩肌腱。關節鏡下應用異體髕腱(骨-腱-骨組織,BPTB)或膕繩肌腱或跟腱重建膝關節前交叉韌帶：目前的異體髕腱、跟腱或者膕繩肌腱比以前的處理工藝明顯提高，因此，排異性明顯減少。故術後反應更小。關節鏡下應用深低溫冷凍異體BPTB、跟腱或者膕繩肌移植重建ACL具有手術時間少，創傷小，恢復快，且不需取自體肌腱。對患者功能恢復具有非常非常的療效。

缺點：理論上存在排異可能，費用比較貴。優點：強度更大，且存在腱骨癒合，通俗講法就是移植肌腱能夠長成自己的韌帶。不需取自體肌腱，對患者膝關節的旋轉等無任何影響。

原文網址：

咁講真龍門個位真係panic buy
如果冇打入去決賽到柒相信冇乜呼聲話要買龍門添
allison單料一路覺得個定位係做下野就夠買唔到都ok

問題係卡膠心理質素勁差
難保佢下年又開始場場緊張自爆
佢未打起自信之前打得幾差個個都知

連妓都買到龍

睇下飛機打成點，非利不去迫里昂，利再開過個offer仲有機會

飛機就一定打得好架喇，係睇利過唔過到自己關口，膝頭哥

請用一種鳥類形容 fsg

費基買唔到
林馬過下體
fsg

最理想其實係買到Draxler, 可惜人地唔會黎+PSG唔會放

點解個情況係非利不去？
除非利勁到可以誘發到飛機患上古式背傷
睇唔到點解里昂要迫放

no news is good news

咁唱人仲想人地非利不可？

芬威： 依家我唱到全世界都知你生愛滋 除左嫁比我之外 你冇其他選擇嫁啦

痴撚線

傑斯長期搞弟婦

唔洗諗架喇
講價都唔會咁講啦

軒: 弟婦都搞.gif

我聽人家說，世界上有一種鳥是沒有 big spend 的。它只可以一直買 google 人，買不到便不會買人，這種鳥一季只會 big spend 一次，那一次就是他賣球星的時候。

曾聽老人家說，傳說擁有這一隻鳥的人，都會家財萬貫，富甲一方。

FSG DLLM

真心佢打10號位唔勁 做前面三個替補又浪費左佢

屌你老母
芬威體育集團

今次仆街鳥

又話利馬係替代品，咁依家係咪要追古沙呀

買邊個死邊個, 算吧啦

咪又係靠高普發功

FSG+ Michael Edwards, DLLM

其實仲諗費基亞做咩 吹到人個傷咁嚴重 你仲去買係咪自打嘴巴 叫宜家贊成唔買吹奏fsg英明班股東點算

72m

FSG都比人恥笑慣嫁啦，自打嘴巴對佢地黎講真係wfc

vvd個下7得咁應，fsg仲可以冬季再買過
你就知根本唔care

好想知到時班股東利撚點兜 宜家明明吹到人冇球會肯要 唔買係fsg撚狗咁

真係無咁勁既10號比利可以買
另外今季再無冠軍就好難留到人

有冇人排作客波衫

唔想再課金比班濕尻了

一係試下推keita打10號位
反正佢rb都試過

劇情高質，睇過，各位手足值得推介

透明人間系列

聽晚場西波唔睇了
直接skip到禮拜五睇S7

旬果

灰灰的天 空空的街 千串細雨點

是否我真的一無所有

藍藍車狗捐進了狗洞

如果下季費基亞真係傷撚左係咪可以吹奏fsg英明

睇下邊個笑到最後

想人仆街既心態唔要得
如果fsg買件替代品好似沙拿咁爆出黎做新世三就吹奏fsg啦

講到個名都偷笑

想睇fsg 仆街

又係時候同狗會死過

Guardian報道，阿仙奴與森多利亞達成協議，以26M英鎊引入22歲烏拉圭防中Lucas Torreira！

Molamola

人地列強都大手簽人
垃圾利淨係簽左個人代替free走嘅can子

當簽左架啦

最好連會員都free走

連阿狗都識簽防中

吹到白簡迪
fifa好勁

等睇最後阿狗都洗得多錢過我地

Ut 我攞佢黎連so 9

【體育】已故費倫天拿隊長艾斯托利的最新驗屍報告指，艾斯托利在心臟停頓前曾心跳加速，最終死亡。

根據意大利各大傳媒報道，前費倫天拿隊長艾斯托利（Davide Astori）可能患有心臟病，但一直未被發現。最初在艾斯托利逝世的時候，有報告指他是因心律過慢，最終心跳停頓而死亡，在睡夢中暴斃。

不過，最新的驗屍報告指出，艾斯托利的死因是心跳過快，這意味著他死前可能已經醒過來，如果有人在他身邊，有機會獲救。現在有關當局正在調查這個問題是否可以及早診斷，避免悲劇發生。

31歲的艾斯托利於今年3月4日上午，被發現倒斃在酒店房間裡，估計前一晚已不幸身亡。費倫天拿其後宣佈成立基金，旨在協助艾斯托利的女兒Vittoria成長。

Liverpool FC - Liverpool Echo 表示，雖然利物浦依然為物色新門將而努力，但他們卻是尚未提出一份正式的報價，求購羅馬守門員艾利臣，甚至從來於今夏接觸過首都狼。

表面功夫都唔做

習慣就好

到底D 錢係咪唔用？
古天奴D 錢又話係今個轉會窗先會用，剩係歐冠都賺左68.4m

阿記下季頭四
垃圾利爭歐霸

洗大錢 歐聯獎金又去咗邊 屌你老母FSG

當初仲笑人阿狗得50m用
fsg笑而不語

一如所料

冇轉會睇鳥

史獨個傷病記錄點賣 13m
fsg收皮啦

一早上年有人出30就應該賣
14k週薪

咁多年都冇洗過錢

買既球員有傷唔買
賣既球員有傷, 唔一早賣, FSG

英籍值10m 佢值3m差唔多啦

而家D 後備無個值多過10m
想賺錢，賣主力

老母 la子 古積打10號算啦
翼洗乜買 wilson後備 仲有kent

識波
多左邊爐已經係bonus

Fsg萬歲

fekir隻腳有問題而唔買或者平d先take risk
其實無問題
最緊要佢有plan b

龍門有ward
再賣史獨 力子 ings mkv 卡叔
開得季

你幾時開始有利會有plan b嘅錯覺？

你覺得邊個買到又有咁級數
願聞其祥

唔洗買都得啦
神鋒蟲毒 野獸力子
狂犬京子 塞城美斯 加埋 愛國神針

This year is

得返兩間on9球會仲同pes合作

芭蕾舞者拉蘭拿

仲有邊間咁on9

巴狗

_ _浦
_塞

巴利是一家
大家唔好再狗咬狗

on撚9

agger
買人壓價不手軟
極品高層
二隊

都唔知點解係pes 有亞運 fifa冇

識波
希望沙拿明奴成材去接so7美斯班
將佢地交換過黎2隊踢

進升階梯

Soton-> Liverpool -> Barca

一直在幫巴練兵

唔係話撐fsg
始終覺得轉會窗完左先屌

上年春子都係咁講

Liverpool FC's 2018-19 away kit will be launched at 9am BST on Wednesday and become available to purchase immediately from club stores and online.

Log on to for all of the details about the New Balance design and a close-up look at the team’s second strip for next season.

And you’ll be able to buy the new kit straight away by visiting an official club store or .

fsg入主咁多年以黎有邊年唔係咁講？

利物浦有意買艾利臣已經傳左好多日，有消息就指出利物浦終於向羅馬方面提出一份報價，而呢份報價就高達5700萬英鎊。但係原來巴西一號門將本身就唔係高普既第一選擇，高普本來係希望買馬體會既門將奧比歷，但係由於身價實在太高既關係，高普被迫放棄將目標改為羅馬既呢位守門員。艾利臣宜家只係25歲，而宜家高普已經確定左呢位巴西國腳將會係利物浦既一號正選門將。係岩岩過去既球季，卡利奧斯同米勞列一直競爭緊正選門將既位置，雖然最終卡利奧斯成為左高普既選擇，但係佢係歐聯決賽既失誤實在令所有人大跌眼鏡，所以高普亦都下定左買一個正選守門員既決心。值得一提既係艾利臣亦都同時間吸引左唔少球會既注意。

有邊年fsg唔係度縮買唔到人

飛機單野講得通都好
咁個龍呢

太貴 不了

比d時間fsg

世界盃完 allison只會更貴

如果係異體移植問題唔博我都明
高普套踢法雖然比以前係多仔有進步，收放好左
但始終係高強度踢法，易傷
係攞人傷患史禁價個下仆街
屌你賺咁撚多為左10m做臭朵搞尻個球員

屌你老母fsg

Arsenal paying Lucas Torreira £26.5m transfer fee spread over a number of years. #Budget

人地咁撚平買到仲可以分幾年平，呢啲先係財技囉
FSG 成日想玩財技實際上廢撚到閪咁

冇上一排 簽左人未

紫色咁柒邊會有人買

即時覺得上年作客靚咗

下年波衫又慳返

唔買fekir 一件都唔撚買

應該係加入傷病/出場呢d啦。。價就唔會壓

里昂唔會肯

其實好難而家作出判斷
我睇咗佢好多比賽片段
我覺得佢嘅踢法好聰明，冇乜多餘大動作
亦盡量唔多點大發力同加速
如果用呢種打法打而家利物浦嘅邊鋒，可能會差些少
但如果主力打攻擊中場嘅位置
佢呢種打法我覺得會係幾適合而家嘅利物浦
可以平衡返球隊嘅整體節奏
而佢嘅護球能力，腳法同足球智慧
我覺得係夠班慢得起

其實我都好想要

易傷就唔好搏
你慢姐, 其他英超後衛腳快
斷左就唔好

70m 再加本身買龍既錢 all in買oblak

14k

比ching仲覺得買到龍

人地有傷 自己就想超低價買
自己有傷 就想人地高價買

以往度縮左咁多年
今年手袖贊助 歐洲決賽獎金

D錢去撚左邊

古筆錢，兩年歐聯獎金，電視費

紅幭

遊艇

下年陣容定咗了

Mane Firmino Salah
Henderson Keita Fabinho
Robertson VVD Lovern TAA
Ward

完！

仲有sLah mane?

基達打攻中得唔得架

唔覺高普會用Ward。。。

老母個正選呢？人地國家隊都有正選

如果仲有 文尼 沙拉

下季沙狗搶到文尼正選就好笑

where is moreno

冇左lu

NEW: Zeljko Buvac could secure move to Fenerbahce

支持

去土耳其都唔肯同高普
兄弟反目都係果幾個原因

完

自從大腦走後，幾乎冇好消息出現過

下年前4都幾危
一冇左大腦, 戰績都變差左

其實佢咩事

下年klopp 冇冠 唔該resign

自從邊爐黎左之後，幾乎冇好消息出現過

同高普婚姻破裂

yes
然後唔再捧利了
因為隊垃圾已經冇人救得到

Agger

女

垃圾痢都慣左無冠架啦
學人地大球會踢人走

叫Klopp resign, 師兄對下任教練人選有咩高見

施丹雲爺爺

學神

不如試下柏祖

king都有杯仔啦

爺子

渣士戰勝歸來

近排無一個係好消息

驚佢連謝拉他都搞唔掂

謝拉他教波算吧啦 ，歡迎BIN C

要證明領隊實力 一定要嚟垃圾利

人地蘇超冠軍教頭

V92

牛丸

92黎 轉會算

人地要返黎屌打獌狗証明自己

唔比人屌打都偷笑

要走都FSG走先啦 叫klopp resign做乜鳩

嘩屌 好撚大雨啊又打雷

打你老母雷啊大陸仔

利物浦跟隊記者 David Maddock 聲稱，「高氏紅軍」將會於今夏的世界盃決賽週告一段落後，正式向史篤城翼鋒沙基利發出加盟邀請，並願意直接支付1200萬鎊的價錢，啟動這名瑞士國腳的合約違約金。

至於法國中場費基亞，亦有可能於世界盃閉幕後投身晏菲路，畢竟利物浦依然對此子抱有強烈興趣，只要里昂願意降低要價，甚至提出一些可讓紅軍滿足的新條件，一切皆有可能。

降低要價

唔係話里昂減價求售架咩

踢完加價

姐係點 我知你件貨爛 cheap d幫你要

咩都就哂你紅軍囉
送埋比你好未？
FSG真係搞撚笑

唔靚喎

西班牙傳媒報道，基沙文將在世界盃後轉到巴塞隆拿，買斷價為1億歐元。然後，馬體會決定以7500萬買入林馬。

#基沙文 #馬體會

個方法好似幾正
下次試下同條想上嘅女咁講先

皇恩浩蕩

而家係我利勉為其難答應要左Fekir,
里昂仲唔速速放人

自以為撚緊人 其實俾人撚返轉頭
等睇到時死死氣求人減價
然後話太貴被逼放棄

Fsg理想
0m(無固定轉會費)+60m(傳出10場3m)

普通人家算係咁

人地都冇罷踢罷操冇遞tr
真係哪來的自信

人地係隊長唔會搞D咁既野既
再加上, 都未開始有得比佢同里昂操LOL

佳尼表示經過接近全季養傷報銷後，新一季要由頭再證明自己。

「季尾重返戰陣，由於球隊場場硬杖場場關鍵，要我即時重新投入比賽的確有D吃力，但能夠上陣對我黎講都重要，令我可以再次接觸番比賽及為新一季提早開始作好準備。我好努力操弗自己，過程中有所得著。」

「休季期間球會都會對每個球員有規管，我地都要遵守，由於我的確缺陣太耐，所以我必須加倍努力，追番失去咗嘅時間。近期我嘅狀態已經回復到頂峰，急不及待季前準備馬上開始，再次向大家展示我嘅實力，強勢回歸！」

「我記得阿諾由U23慢慢打上一隊，由操練情況而睇，佢的確潛力無窮，剛剛過去嘅球季佢得到上陣機會，亦好好把握上位成功，佢表現真係令人眼前一亮，好有自信，用波好好。經歷咗重重困難成為利記主力，假若佢喺世界盃得到上陣機會，我深信佢會大放異彩。」

「由我受傷後，我見到利記及英軍都持續進步緊，對我絕對有鼓舞作用，帶俾我動力。正如我之前所講，依家已經回復最好狀態，我將要再次證明俾大家睇我係得嘅！」

Fsg由上至下都好多撚樣

要比D教訓

如果個球員唔搞事
點解利會覺得自己係upper hand?
完全睇唔透

利唔像皇巴

無咩邊個是
真係賭上球員生涯同自己名聲都要來

冇諗過要真係買

馬體會買利馬洗唔洗賣人填數
Oblak

基沙文成億啦

賣基沙文都1億啦
使鬼再填數咩

FSG： 太貴，不了

件紫色

好彩carry 到紫色

咁鮮色做第一作客都好小可
不過我又覺得ok

有圖未

柒到

Carry 到成個on9仔咁

講真

當年20m Downing 16+4m Henderson 35m Carroll

計返通脹
起碼 50m 50m 75m

原來可以蝕到咁撚樣
FSG當年咪嚇死左咯

生生性性 而家上緊位 洗多d錢啦
High risk high return呀

Fekir係Edwards力推
Lanzini係高普favorite
真係唔知第三個係邊個

Lanzini重傷了

咁fsg醒左好多，靠賣人封蝕本門

之前好像傳過麥迪臣 但都傷左

個分別係
VVD係高普話唔買唔得

Fekir係Edwards推薦

Salah都係Edwards推薦 Klopp想買果個係Brandt

幾時講過

早幾年1415先有件黃琴琴

仲係warrior時代 有年係紫色第3
果年同呢件真係有個距離
個年d紋都幾好睇
今年係⋯⋯

件紫衫柒撚到

邊度睇返黎

印象中係咁 好似高普親口話過沙拿係其他人強烈推薦佢買

Fekir原來唔係高普

咁沙律又真係冇買錯

打fm好鐘意用fekir
買果陣有d興奮
而家買唔到有d失落

i mean fekir

我記得傳過話高普打電話

Dabby發輪比球員
老候發輪比利昂

屌件紫衫好似小丑咁

老侯臨老唔過得世

都唔夠edward一個電話

果陣仲出晒文（呢 j Edwards轉會果篇文)
講沙拿係Edwards力推
所以今次球會上上下下都好convinced去買Fekir

Klopp表示支持
當然有幫手

雖然唔知內情
不過我覺得
高普喜愛嘅球員類型唔難估
佢睇嘢係好表面，唔多理啲細節位
佢基本最鐘意嗰啲帶著波唔停咁大範圍舞龍嘅攻擊球員
例如 lallana，keita，Lemar
呢啲都係好睇但唔算實際嘅球員
而最近利物浦傳，相，買嘅球員
出奇地係相對實際地好嘅球員
例如 fabinho，Fekir 甚至 Salah
呢啲識用腦踢波，效率高，好多細節位好嘅球員
又唔會攞住個波死衝嘅球員
老實講，一啲都唔似果普喜愛嘅類型

咁一隊波都要有唔同類型嘅球員先係最好
最緊要係分工清楚

件紫色 好靚

幾時會有linda無碼流出🤔🤔🤔

利其實幾少可以dum波鐘嘅人
數極都係得啦子
好多時臨完場先柒都係無人有咁嘅能力dum波鐘

收到風 下年Nb 有機會唔再比7折

你都唔會因為一個人識dum波鐘而出佢正選啦 最多咪85分鐘出

買人未

人呢

成段嘅主旨係 買人啦fsg!!!!

外國網民Twitter：

安利簡連走人都要拖慢節奏

講到2046 都走左啦 講黎有咩意思

講夠未牙

點解個個都話作客樣衰 ，實物係ok wo

其實係唔想貨金

股東既籍口已經聽到識背
一出事已經係腦入面自動對應到佢地既籍口

下年連7折都冇埋就咸了

想要沙狗同fekir

抵撚死啦西班牙
拉莫斯條賤種

個陣j既pulisic而家影都冇
有沙狗就皇恩浩蕩

賤種搞死埋西班牙國家隊

岩呀,有神軒係後備激勵士氣好重要

咁其實9選個正常人,控制到更衣室
西班牙4強唔難

都未必
今屆冇左巴塞條骨
戰術行唔到就好撚大鑊

無邊個

fsg會唔會靜靜雞續
wc後: 黨報話can續約有如xx加盟

鍠真係賤種黎

Xavi

2014西班牙咪又係出局

屌你咩 無左幾多年啦

新利留名

益下你班咸濕仔

冇丁絲勿入

F$G 一定係咁諗
續左都正選俾佢打啦
can 要去大城市所以走硬

估唔到有人柒過我利

大師

西班牙玩到咁大

咁埃及如果入到16強對西班牙
真係有機偷雞

鍠

有條賤種仲話無問題

阿就嚟簽齊哂防中 中堅 右閘 龍門
快手到
FSG 啲轉會真係唔知做乜鳩

點解呢期咁多呢d

賤種真係賤種
攪到人炒領隊都講到被逼害咁樣

考慮到艾利臣、奧比歷等收購目標身價不菲，而利物浦亦不希望在「1號位」投入巨額的轉會費，或讓高普選擇於來季，提拔三號門將丹尼禾特，與卡里奧斯競爭良性競爭。至於米奴列，或可能於今屆世界盃閉幕後離隊。

唔洗source
100%真

18:25: 西班牙足總主席魯比亞利斯在記者會上表示球員曾有意挽留盧比迪古，但他們指不能接受盧佩迪古有如此行徑。

18:26: 西班牙足總將會收到來自皇家馬德里的2百萬歐元解約金，

18:27: 西班牙足總指在皇馬宣佈消息前的5分鐘才收到盧比迪古的通知。

18:30: 西班牙足總成為若有球隊想洽談主帥，必須直接與西班牙足總商討，並非私下處理，並指出這是基本要求，必須尊重國家隊的身份

18:31: 西班牙足總指將會用對大軍影響最小的方法去解決事件，現時前皇馬名宿希亞路（Fernando Hierro）與U21主帥施拉迪斯（Albert Celades）成為暫代領隊的大熱人選。

18:33: 主席魯比亞利斯指國家隊將不會在世界盃尋找新領隊接任盧佩迪古的位置。

賤種教賤種

轉會費又負數,FSG又嬴

違規搶領隊噃
踢完wc重罰賤重皇啦

西班牙國民快d要求西班牙政府徹查鍠逃稅啦

'I know Ox will come back stronger from injury'

Gary McAllister has an acute understanding of the frustrations felt by AOC but predicts with confidence the No.21 will return stronger:

禁皇馬賽啦
夠膽老虎頭上釘XX

開季扣20分先啦

死賤種仲話冇問題

多份報導均指沙拉有機會趕及於周五世界盃首仗上陣！沙拉被拍得在操練時讓隊醫檢查肩部。

賤種賤𨶙到
西班牙收得皮

Skysports 報導，#愛華頓 準備在下週向 #諾域治 報價收購進攻中場麥迪臣（James Maddison）。麥迪臣以後上能力強見稱，是英格蘭U21國腳。報道謂諾域治期望獲得2000萬至2500萬鎊左右收入。#富咸 和 #李斯特城 均有意與愛華頓爭奪麥迪臣。

作客又中
咁三客真係白色果件
兩件鬥肉酸

之前龜頭大傷都出過post話what doesn’t kill you makes you stronger之類

點知最後

【突發】
2028世界盃將會由 #美國、#加拿大、#墨西哥 協辦！

今年真係pass算
比個荷包休息下

2028

賤種鍠

2026由摩洛哥舉辦

同上季一樣剩主場算

國際足協宣布2026年世界盃由美國、墨西哥、加拿大合辦。

咁撚大地方

2026年世界盃主辦國終於揭盅，北美洲三個國家加拿大、美國及墨西哥，擊敗北非國家摩洛哥，取得2026年世界盃決賽週主辦權。三國同盟獲得134票，而多項評估中被評為「高風險」的摩洛哥，只有65票，另有一票棄權…

買埋紫 training 今晚再影上來

幾時改制

隻色好襯你

你地識既

好喜歡他

唔駛識都知襯佢啦 隻色咁on9

墨西哥無人敢去

轉會

美國都要同人分

Liverpool are prepared to walk away from a deal for No 1 goalkeeping target Alisson after failing to find common ground with Roma in negotiations.

Also still pursuing a deal for Xherdan Shaqiri, according to @eaamalyon
勁既又比唔起
唔勁既買都廢事
最後由ward同karius搶正選

比美國搞都好
但班on9美國仔見識下乜野係國際運動
唔係佢地個d玩具

大種乞兒fsg

😪

屌你老味決賽咁樣派膠都忍到
米都未試過柒到咁

唔係比唔起，係好似fsg粉絲咁講，係呢個球員唔值我利咁貴買

我都唔覺艾利神有幾勁，oblak就真係勁喇

話我偏心都咁話

兩個棄一個 一定揀karius

咁老實講 出到呢個價不如試下屙不甩

一齊走啦 機會俾得太多次啦

比太多機會正正就係利廢嘅原因

唔係比唔起，係好似fsg股東咁講，係呢個球員唔值我利咁貴買

官宣左 咁樣續返今個暑假成個球圈真係好睇過戲

濫用YNWA

屌佢老母睇死又係用卡啦
仆FSG個街

捐咁多錢俾大學 出左份腦震盪報告 點會賣

你地路夫蘭都願諒左啦
點會買龍

老虎兩次決賽都正正常常啵

大菜球員

高普連屌摩都原諒到
卡列斯

高普唔鐘意清垃圾唔想遺害人間

我利唔賣垃圾

官方：皇馬名宿Hierro會於世界盃期間執教西班牙！

同隊長G絕交

Allison又唔試，費基亞又收皮，真係買沙基利開季呀

好過冇

冇當過你fd

意大利嗰邊話利連聯絡羅馬都冇
咁點會「傾」得掂

dllm FSG仆街啦
班喉舌全部跟埋一齊冚家鏟啦

FSG:再嘈連沙基利都唔買

...

作客 球會字係橙色

隻紫色真係 仲要加埋橙色

決賽後風頭火勢咪傳下oblak allison囉
唔通擺明話唔買人咩

走在潮流尖端

Ching 平時著靜色衫

鍾意左個唔同部門既女同事

而家個配搭好明顯就太浮誇
本身隻紫色已經好鮮艷，加埋橙色 弱智先著
好似費倫天拿咁就靚啦

相？

【體育】雖然葡超勁旅士砵亭多番否認，但炒魷風波似乎明朗化，4名葡萄牙國腳集體宣佈已跟球會解約。

士砵亭在歐霸盃出局後，多名球員被指遭到炒魷魚，主席因怕惹禍上身，臨時叫停，但球員先發制人，葡萄牙國家隊門將魯爾柏迪斯奧在世界盃前已經回復自由身。葡萄牙中場祖奧馬里奧（Joao Mario）與3名國腳威廉卡維奴、謝臣馬田斯、波基斯費南迪斯集體表示，日前已與士砵亭達成解約共識，齊以自由身出戰世界盃。

「我們沒有任何交代，此事與國家隊無關，目前我們只集中備戰世界盃。」祖奧馬里奧拒絕交代詳情：「這些事情不宜在國家隊討論，世界盃之後自有分曉。」

2016年歐國盃冠軍葡萄牙將於周五展開世界盃之旅，小組首場比賽出戰西班牙。

剪影的你輪廓太好看 凝住眼淚 才敢細看

如果之後有作客整到費倫主場隻配色出黎即課
真心好靚

FSG 咁撚窮 做乜唔搶呀 搶呀 搶啦 屌你老母

弱智先著

想呃鳩利狗錢

要比人工

4件要曬
轉會窗完

乞兒利

1010

0101

0110

1100

0011

1234

4321

1243

1324

1342

1423

1432

432-

4123

4312

2134

3124

推

岩

3412

好喜歡 fekir

LOL咁快又開始推

Are you ready

他只是個傳說

(——-）

^_^

£53m

Is

Not

The away kit will silent net spend boys

A

Come on James

Today, FSH will be quiet

On99

What shit is F$G

Double the net profit

Bingo 開始

比我開

唔好同我爭

995

We

Are the

Champion

1